有冇手足揾summer intern 搵到好灰

而家做緊嗰份intern 最早六月可以走
做左好多apt test 都冇回覆

搵咩公司 好多都岩岩開始recruitment 咋喎

銀行呀 大公司個d

Swire, Jardines 同developer都請intern try try la

嗰啲一早deadline曬啦喎
offer都出埋
利申我都搵到好灰 冇回音

3 final in all fuck up

樓主搵成點